<a href="https://ibb.co/G5QdPnR"><img src="https://i.ibb.co/wzhd6B4/DESAPROPRIA-O2.jpg" alt="DESAPROPRIA-O2" border="0"></a>

---
# Atividade de Fixação  
---

<!-- START doctoc generated TOC please keep comment here to allow auto update -->
<!-- DON'T EDIT THIS SECTION, INSTEAD RE-RUN doctoc TO UPDATE -->

** Atividade em Grupo de 4 pessoas **  

- [GRUPO 01](https://docs.google.com/document/d/1sqH09ya9V5G4Hh1PERZdRyyR6BwQkZHrE_OMKrcrpVQ/edit?usp=sharing)
- [GRUPO 02](https://docs.google.com/document/d/1sqH09ya9V5G4Hh1PERZdRyyR6BwQkZHrE_OMKrcrpVQ/edit?usp=sharing)
- [GRUPO 03](https://docs.google.com/document/d/1sqH09ya9V5G4Hh1PERZdRyyR6BwQkZHrE_OMKrcrpVQ/edit?usp=sharing)
- [GRUPO 04](https://docs.google.com/document/d/1sqH09ya9V5G4Hh1PERZdRyyR6BwQkZHrE_OMKrcrpVQ/edit?usp=sharing)
- [GRUPO 05](https://docs.google.com/document/d/1sqH09ya9V5G4Hh1PERZdRyyR6BwQkZHrE_OMKrcrpVQ/edit?usp=sharing)

<!-- END doctoc generated TOC please keep comment here to allow auto update -->

## Pesponda as questão realcionadas a atividade

1. Determine o valor da avaliação da área Desapropriada

2. Determine o valor da avaliação da área remanescente

> 
----

Forked from @erison.barros

[ci]: https://about.gitlab.com/gitlab-ci/
[GitBook]: https://www.gitbook.com/

